温纳说:“我认为，在许多方面，低收入国家持续贫困和缺乏健全的医疗机构可以归因于较大国家的行为、政策和决定。” 如果我们广泛分享冠状病毒疫苗，它将拯救更多的生命。Kat Eschner 2020年9月17日 
 翻新总会招致残骸，但关键是每次都要更聪明地重建，找到坚持的道路。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 首先是今年1月至6月西伯利亚平均气温的持续和强度。 气候变化更有可能导致西伯利亚热浪造成石油泄漏卡罗琳·格兰林| 2020年8月13日|学生科学新闻 
 “最近，同步活动的模式被用来作为长时间记忆持续的基础，”该团队写道。 对“永恒阳光”? 记忆和情感之间发现了新的联系雪莉·范| 2020年7月28日|奇点枢纽 
 通过研究这些信息的持久性，Hoyal Cuthill和她的同事们制定了关于他们一生中区间形如何变化的假设。 什么是个体? 生物学在信息论中寻找线索。 Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|量子杂志 
 他们要以谦卑的坚持和绝对的信念面对压迫。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 这种发展使始于生物进化的加速步伐得以持续。 超人类主义和为什么科技是我们的硅神经系统|杰森·席尔瓦| 2014年4月26日|每日野兽 
 在他的人生轨迹中，我们看到一个通过奋斗和精明在历史上赢得一席之地的人; 坚持和信心。 奥巴马总统悼念曼德拉全文|The Daily Beast | 2013年12月10日| Daily Beast 
 因为执行似乎只是一个坚持和技术的问题。 你也能像约翰内斯·维米尔一样画画吗? Andrew Romano | 2013年12月6日|DAILY BEAST 
 这个肮脏的小秘密是城市贫困的持续存在。 乔尔·科特金| 2013年11月30日|每日野兽 
 我特别不喜欢他观点的狭隘和坚持己见。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他指着一根指针，那指针正缓慢而坚定地、死死坚持地划过刻度盘。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 胸腺的扩大或持续可以更好地识别，现在医生很少会不注意到它。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 一旦你学会了它，你要么灰心丧气，要么就会因坚持不懈的耐心而重新被解雇。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 坚持信仰女神的心理原因。 禁忌与遗传学:梅尔文·摩西·奈特，伊娃·洛瑟·彼得斯，菲利斯·玛丽·布兰查德